有冇方法可以消除額頭紋

我呢幾年都有唔帶眼鏡嘅習慣
所以有時睇嘢要擘大隻眼
加上週不時會皺眉頭
所以而家個額已經有兩條額頭紋
平時一蜀高頭就會有好深嘅額頭紋
有冇方法可以更治到
22歲仔咁候生唔想睇落咁老

戒掉壞習慣
搽去皺霜 或含骨膠原面霜